HA主席范鴻齡豪言將清算醫護 士氣不會受影響

醫管局主席范鴻齡表示，醫管局受社會監督，管理層在決定懲罰方法上有絶對的權力，但無權決定不處理醫護罷工一事。他又說，曾有立法會議員向他提出，有病人打算追究，因為罷工延遲醫療引致病情惡化，並已交出醫護人員的名字，但暫時未有收到正式投訴。

他又表示，不是因為有人投訴而要懲罰醫護，但在罷工一事，無論有多少人支持，都必須要按機制調查。他強調在懲罰問題上，現時是白紙一張，會逐一了解 7千多名員工的情況，並分開每個個案檢視，再按守則和法律，以合情合法的大原則處理。

對於跟進罷工一事，會否擔心影響醫護士氣，范鴻齡重申香港有法律，醫管局有人事守則，亦是公營機構，如果不處理罷工一事，會被外界認為管理層越權，相信明白情況的醫護，士氣不會因此而受影響。

另外，范鴻齡表示，正研究將已康復確診病人，轉移至社區隔離康復中心的安排，駿洋邨是其中一個可能，但不想安排康復中心和隔離設施在同一地方，亦不能貼近民居，要盡量減少交义感染的風險，選址現時仍未有定案。

直接走人，相信政府

之前警狗同政府高官多次反對獨立調查 話因為會影響士氣

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

醫護唔係人 警察先係

而家係考驗醫護第二關
第一次話唔會見病人死於不救
返去崗位

今次睇下大家會唔會見同事死於不救

Ha一定係殺一部分
放一部分嚟分化

Dklm 利用完人 就開始dum走人喇

一般市民不如搵埋班區議員一齊搞個聯署屌柒呢條撚樣？ 當初唔係呢班醫護令政府半跪去檢測入境 香港一早爆撚過玻猴啦 依家有功反而要清算 ？ 係咪食撚錯藥

裝備都唔夠就送人入dirty team
個頭花大錢買槍買水炮車

我建議有份罷工果啲即刻辭職，屌，咪叫大陸果啲醫護落嚟做，反正藍絲覺得大陸ok，黃絲又唔怕攬炒。

擺到明就係話你知
既然我咩都唔做你都會死返去開工
而家我清算你地咪一撚樣會繼續開工

抵死架喎, 由佢地唔堅持罷工到底, 重返崗位一刻開始就預左架啦.
同理, 今次革命唔堅持到底, 到時清算都係抵撚死架

全部辭職

哦你講事實，你係5毛，我要block咗你

集體辭職. 移民走啦醫護

所以華人嘅奴性
再多三千年都發展唔到西方人嘅開明，
十分噁心嘅民族。

清算完後，請剩低嘅人食燒賣魚蛋激勵士氣

有種咪清咯

護士OT offer 不及 警隊

係
我做3，4，5等公民都要移民

所謂HA主席，又唔係醫護出身做，生意又垃圾，而家連做戲都唔做真係香港先會有呢D情況

其實條友一直都係單單打打係度踩人

HA關心情況：高層>醫生>護士>專職醫療>supporting

你若要火水，你必得火水